今日添馬公園每一平方米企左20個人

藍絲又創造奇蹟香港土地問題靠民建聯解決到

//很感动，1.7 万平米的公园，我们站了 31.6 万人，一平米就有 10 多个人。地方虽小，我们同胞们还是一个踩着一个的肩膀，全都挤进去了，听说最高的人在 5 层楼高的地方，虽然我只是在第 2 层,被上面的十幾万人踩着 3 个多小时，而且什么都看不见，我还是很支持今天的活动。//

數學家

土地問題都解決埋

諾貝爾數學奬得主

有張圖的 搵唔返，有冇人po返出嚟

厲害了毅進制

突破物理極限